% Contacto.tex
% Información de la sección de Contacto de la Chuleta de Refrencia de Pingüino.
% Este archivo forma parte de la Chuleta de Referencia de Pingüino y es
% distribuido bajo la misma licencia del archivo principal
%
\section{Chuleta de Pingüino V-1.0}
Hecho por Nelo R. Tovar, con el uso de \LaTeX, 
basado en la Hoja de Referencia de Pingüino V-1.0.\\
Distribuido bajo la Licencia Creative Commons V-3.0 
\href{http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/3.0/deed.es}{BY-NC-SA}. \\
Más info en : \url{http://www.pinguino.org.ve}\\
Síguenos en
\href{http://identi.ca/pinguinove}{Identi.ca} y 
\href{http://twitter.com/pinguinove}{Twitter} : @pinguinove 
%
% Contacto.tex
% Información de contacto.
% Este archivo forma parte de la Chuleta de Referencia de Pingüino y es
% distribuido bajo la misma licencia del archivo principal
%
% Autor: Nelo R. Tovar (tovar.nelo en gmail, @nelo en identi.ca)
% 
% Cambios:
%   Fecha       Autor           Descripción
% 22-10-2011    Nelo R. Tovar   Liberar Versión 1.0
%
